身為美斯迷，都想屌柒佢

隊友廢 但你有無用盡全力呀
全場頭dup dup似咩樣呀
輸波咪輸波 但唔好輸得咁難睇呀嘛
挨夜睇你踢到成碌柒咁

第一時間走入更衣室

MESSI今場有冇射過波
無咩留意

佢連怪責人都懶
C朗起碼會屌下隊友
呢條撚樣

唔論球技 C朗同美斯個分野就係做隊長個時有火定無火

挨夜睇美斯輸到好撚興奮

未開波已經頭dupdup咁既撚款學人做隊長

仆街下季仲要睇足佢一季做隊長

鬥心真係無得比

零鬥心

係一開賽已經頭dup

出場個下已經掩晒面

見唔到美斯
乜有出咩

唔係隊長料

唱國歌feel到佢頹

小花

美斯真心唔係做隊長果類人
反而牙朗就係隊長果類

阿根廷隊長俾馬斯做好過啦

同牙朗無撚得比 頹撚到

老實
美斯幾球攞波傳送都做得好
冇得好屌
要屌就屌克羅地亞迫搶太好
阿根廷中場太廢
完全冇創造力

唉屌 小花真係無改錯名

好似射咗一球

個龍柒怪佢

咁無計既老實講
一個人影響力有限

阿根延兩邊同中場真係零創造性
人材真係咁淍澪？

點解唔放迪馬利亞同迪巴拿
而放個8號同pavo

樓主好撚嬲呀 ？

佢有幾球俾波係幾好
但咁樣就夠咩
佢嗰種頹廢真係有目共睹

做隊長做到頭dup dup依吓真係幫唔落

上半場阿根廷個5工兵搶鳩格仔打得有效果,限制到格仔條中場
阿古路做埋門,美斯做組織
但最緊要個美斯去撚左邊

有一球離門一呎射門畀人解圍

個教練又係垃圾嚟

唔會有球王係咁既死款

馬斯都係差唔幾，無火

有勁人唔撚用

唔好再用美斯同c朗既心態比較
由佢退出國家隊果陣已經完全無可比性

我fans 都撐唔落
真係一d 火都冇

丙朗頭槌又冇計啦，波追人？位唔洗走？一個人影響力有限？

廢就廢啦屌

屌人地迫搶得太好？
你講乜鳩啊

有落場？
見唔到

係呢啲情況下
牙朗啲身體質素同搶點好用好多

咁葡萄牙打Spain Morocco 咪又係咁，球王要carry 果陣就要做到野架啦

作為巴迷 對佢真係好撚失望
真係唔係隊長料 永遠都頭dup dup咁

美斯c朗都係球王
但個鬥心個爭勝心真係係得比

爭唔落 抵屌
作為隊長 完全冇帶領球隊既動力

四年前係電視機前 心碎
估唔到四年後 仲衰過上次

唉屌

呢球講黎有幾意思，個龍貼住咁濟你點起腳都無用 要屌都屌左美沙先啦

四年前決賽輸 真係心酸
但今年係嬲同失望

真係要幫佢一次，屌你卡巴尼路咁樣跳掣法，咩氣都畀你洩哂啦。

沖個靚涼book定機票mark靚位算啦

講真 美斯呢d體系球員真係好講隊友走位配合
阿朗一個可以單打獨劃鬥 但美斯唔得

阿根廷同美斯屌你老母最後個球
個個舉哂手做乜撚野
成隊都唔撚係想贏

奧達文迪球品差撚到
相比拉7 高下立見

咪撚再吹到佢咩歷史球王啦，我就未見過球王踢生死戰會咁撚樣

好啦入波助攻嗰啲我就唔講啦
隊友打得差身為隊長頭 dup dup 就算鳩數咁你做乜鬼隊長姐

成場踢得5分鐘
散左85分鐘步

我講下個情況，無踩佢嘅意思

雖然話克羅地亞既包圍包得好，但佢係咪應該更勤力走位令自己既隊友有空位啊？
美斯有做過呢啲野咩？
除左散步，佢仲做過咩？

球員踢法重疊就真係有既
同埋條中場都真係冇乜人做波叻
但係諗唔到解決方法/陣 就係教練問題啦

唔係美斯fans 但今場真係唔關佢事
仲有幾球傳得好撚靚 一下到腳

但眼見隊友空龍都唔入 個龍送埋分 後防甩腳多過傳波 仲要有隊友輸波發脾氣踢人

比著邊個都灰到爆

不過都好 如果咁都入到圍真係無天理
好高興唔駛睇呢隊衰過中國既垃圾波

唔係針對美斯 係成隊垃圾阿根廷

唔係美斯fans
但見到佢輸成咁都有啲心噏
話晒一代球王

冇火係真
但空位都冇
波都傳唔到落佢到
兩邊又冇創造力
咪只能夠睇波

係咁㗎喇，落後就頭dup dup
隊友見到都無哂心機

唉屌 條友又係on撚9
小學學界級失誤

鐘意本土球員嘛
應該佢都知出齊人都未必夠踢
個個都係天才型球員無人控制到
同埋比下新仔踢下有個原因可以賴下

佢啲傳波好多時你見到啲隊友get 唔到佢咁傳
牙朗個種踢法真係易夾好多

唔撚想踢國家隊咪咪撚踢囉屌你老母 場場都頭dup dup好似揸撚住支槍迫你踢咁你老母臭閪

中場唔用美斯都應該用班尼加 再講343係主要玩兩邊翼衛 唔覺阿根廷岩用

國家隊好似係足總、成個阿根廷都有問題先全體退啫

上半場成隊逼到莫迪歷得兩三腳好多
不停拎到控球權打反攻最要人組織嘅時候佢係邊？

緊係唔關佢事 成場隱形左大半

唔踢仲多人屌呀

呢隊垃圾西波就梗
但見到佢身為隊長唔係cheer up
而係帶領頹廢 真係無嘢好講

其實我覺得佢可以落多啲中場要波 做波吖

我唔信個教練惡過美斯

真係唔忍心佢輸到咁

迪馬上場都係廢到嘔

呢樣真

死基佬 抵小花死啦

踢中超啦

人做隊長佢做隊長
人做10號佢做10號
摩迪同佢幾大分別
小花踢都廢撚事

你講到阿根廷班球員好似傷殘坐緊輪椅咁款
葡萄牙你估又好齊腳咩
真心笑到369

一開賽就頭dup dup

成隊波都頹

我平時都撐牙朗 但美斯係一代球王真係無庸置疑

真心唔忍心見到佢咁

上場二三腳斷一次 阿根廷今日咁廢都未去到葡萄牙果種廢啦

笑 識射12碼未牙 2場入左幾多百萬粒牙

怪自己唔選擇代表西班牙算啦

成隊波踢唔起逆境波
一輸波 成隊又急又燥
似足條教練一撚樣

完場個下 真係眼濕濕
成隊買機票啦 我唔想再受傷害呀

成場8 13 22冇球好波

下 尋日我都有睇，都無好似阿根廷咁後防彈彈波啦屌 btw 唔講唔知阿有中場

成場都無現過位幫波，淨係失波先開始追波，我真係睇唔透

仲要出馬斯同卡巴你就知咩料啦

其實問心佢今場幾腳波都ok
可能對佢期望太大
但做隊長做到咁hea 真係無野講
阿根廷中後場真係廢到嚇死人
就算好彩聽日尼日利亞贏冰島
阿根廷都未必贏倒尼日利亞

乜柒美沙真係好撚廢

經過呢場之後冇人再會屌佢唔踢

根本係輸心態，有咩好賴。美c明明可以比到靚波，組織進攻。對手又唔係冰島，又唔係高大，明明肯嘗試，一定有機。但大家有眼睇，佢連拎波都懶，全場好似打少一邊。我以前睇美斯係睇佢創造機會，如果佢諗住咁既心態踢埋佢既足球生涯，至少我作為唔會再睇佢。足球員總有高峰，有狀態。月巴高峰期短，但都肯努力踢，只係能力所限。美斯你有能力，但你明顯唔肯去踢，我寧願睇其他球員，直至佢真係有決心再作為球員，有尊嚴咁踢落去。

美斯迷真心覺得依場戴巴拿出場廿分鐘 表現好過90分鐘美斯多多聲

佢唔踢阿根廷連世界盃都無份

懷疑個名有個卡字都係出黎搞笑
卡巴 卡雲

輸緊二比零個時就正正係隊長要企出黎提起士氣既時候 . 美欺個時究竟做緊乜撚嘢 ? 頭dup dup咁想隊波點 ? 輸撚硬 ?
佢係一個好好既球員 , 但真係完全冇鬥志可言 . 屍朗波冇佢咁好 , 但鬥志同帶隊能力一定好過美欺幾條街

身為美斯迷，都爭唔落佢

就呢兩場同丙朗表現真係差好撚遠

失一球之後已經hea爆
有球攻到禁區附近，中間得小花一個，但佢都仲係企喺禁區頂度，冇走位冇擺脫對方後衛冇拉空
最後嗰球冇位交結果比返對面
唔好一味賴隊友

佢上場落中場拎波踢
比人話獨食 球霸囉

今場咪話你知唔圍繞美斯來踢呢隊波仲死

咁人地愛自己國家又有乜問題

所以我覺得係教練指示…平時係疤都成日係中場要波啦，今場生死戰咁反常？
dybala 落左場美斯明顯返多左中場…根本要一早岀

一係死老豆，一係戴綠帽

佢一出嚟阿根廷隊西波先有返啲攻勢

我講明唔係美斯fans
你當兩隊波都無佢兩個

今場阿根廷後場甩腳同個龍個下係睇撚到燥

抽起0左美斯c朗,
用番現時教練,兩隊互揪我認為提子贏

根本從來都未到球王級數，頂級球星就一定係

琴日葡萄牙踢兩腳就甩波成場都燥喎ching 睇完唔知睇左d乜

原來係咁
曾幾何時美斯被人吹捧一人之力贏人地
C朗就要靠隊友餵
依家又轉左講法

失一球已經頭dup dup啦
但踢波唔係你入一球先就人地入一球先架啦
頹到咁真係毫無大將之風

阿朗只係好命水
葡唔出阿朗，拎歐聯冠軍

阿冇美斯
似32強都入唔到
俾人炒嗰啲黎

隊波中後場真係太廢
前鋒識飛都冇用

佢自己唔落返去要波

你見到佢拎波其實係幾大威脅

問題係觸球真係太少

隊友傳唔到上去你唯有自己勤力囉

賽前講到幾有決心踢出黎又係兩回事

都唔知佢諗乜

輸波又唔使拎牙朗出嚟踩嘅

呢d仲得人驚，望撚住你嘆氣仲衰過兜口兜面屌你

Carry到入決賽又唔計
唔計牙朗 葡萄牙世界盃入左幾多球

你見佢出邊個龍就知個領隊戇撚柒鳩啦

提子無牙朗
睇b sliva都夠
兩腳波必斷

教練真係賤種
輸緊一球照換走牙路
屌你老母

唔出阿朗，有冇歐國淘汰賽踢

同意佢唔岩做隊長

但場外睇到個後場 我就真係覺得輸撚硬 去踢中超把啦

換牙路，美沙踢全場 八奇思考領域？

笑撚死唔係c朗撚入到決賽
仲有上屆世界盃外圍附加賽唔係佢入三球搞掂瑞典，上屆世界盃都無得踢呀

佢一早退過國家隊唔想踢啦

而家就係一個毒撚做球王同隊長既結果

技術上同有能力做到球王既 可惜咁既心態同性格應該都唔會做到
四年前到而家都仲係一d進步都無

所以都feel到佢個種灰既感覺

成隊都痴線

大佬 隊長都咁頹 你叫d隊員點有鬥心呀
球皇黎架 輸都輸得咁難睇 不知所謂

呢隊波冇閒情俾你散步，多d游走下人地中後場好冇
學下modric 點踢啦攻中位
off the ball 完全冇威脅，根本俾巴塞中場寵壞咗
今場應該教練指示唔返咁後拎波
成個中後場都運唔到波向前
是但炸個波上去好彩三閘位拎到仲大威脅
死要控傳控到後防龍門心慌慌
前場大牌球員咩功用重覆／上腳，但本土果班根本質素所限打唔到咩威脅

最撚嬲係佢咩都唔做
你身為隊長，奧達文迪同對面開拖
你一係調停，一係幫手打交，再唔係叫隊友控制情緒追返2球
偏偏條小花就咩都唔做

係未開賽

咁場你覺得睇左啲乜
睇住個龍送分

呢場起碼阿根廷叫有攻下 埋過門 琴日果場葡萄牙除左入果球角球邊有攻過門

上半場打到一半已經feel到前後場斷得好西利
教練又冇落order比長波
最後搞到攻都未攻後面已經爆定先

波都傳唔到比佢 你睇個d人 成隊係阿甲踢 係唔係都鳩傳 上場d 人正常 但冰島防得好
和都還可原諒 今場就真係 on9

中場做唔到波，美斯仲縮係右路唔知仲乜鳩，成隊好似唔想踢咁

其實佢搞咩？一直死老豆咁款，負能量爆燈

呢樣真 灰到盡

但對住呢班後防又可以點 好撚慘其實

佢唔踢隨時仲好
成日話人迫搶勁無位傳
佢位都唔走，點傳呀大佬
唔跑唔走仲限死埋其他隊友嘅空間

搵足球毒撚做隊長

技術同足球智慧無可否認係世界第一 但心態就決定佢可以走幾遠 記得早幾年都係馬斯做隊長 唔知做乜鳩比咗美欺做 坦白講性格適合就適合唔適合就冇得好講 領隊揀佢都有責任

呢場波根本由熱身賽再到選人再到排陣全部都係輸自己 再加上隊友戇鳩表現同戇鳩戰術 多幾個美欺都冇用

講返句公道說話，佢一掂波有幾下pass係靚

唔覺佢踢得有幾差 幾球佢組織得都靚
下半場以為都有機會入波 但後面咁撚樣點搞呀

原咩諒 唔知以為冰島果場阿根廷冇機會入多粒

係有攻門 空龍射出界
睇到個下灰左

當面屌都可以話係緊張 ，望住你嘆氣果種比人感覺係連屌都廢事，不如輸左佢算

成日話美斯比幾個人圍mark 實
但係佢自己根本都唔撚走位 下下等隊友比個波佢再諗住一扭三

扭條撚咩佢根本體能都退化唒

唔係佢球迷 搞成咁佢都有責任
但係冰封三尺非一日之寒
佢踢到灰晒都唔係一場半場嘅事
壓力又大 呢兩場先會冇晒鬥心
睇到佢咁都有啲心酸

真心一問 你地講到咁 唔出佢咪得囉 踢多一場美斯會退出國家隊 到時睇下阿根廷點收皮囉

足球智慧唔包埋心態

可能好左呢

美斯：做乜鳩唔追波
隊友：你都一樣
美斯：...

其實美斯做隊長
隊友唔係小白
好心就跑下步幫下波
奉旨有飯餵到埋口先食
做壞晒榜樣

外圍賽無佢入3粒已經收得皮
阿根廷足球根本上至足總下至球員都係無用

咁只係證明美斯係好球員
但絕對唔係一個領袖
無得同老馬比

全場行行企企

你地點樣屈葡萄牙廢 起碼葡萄牙守到 就算冇C朗依然拎到歐國盃

佢從來都唔係隊長料
由細到大都毒撚 廿歲人都未識剪頭毛
都唔撚明點解要俾個隊長佢

知唔知咩係足球智慧...

佢真係唔應該做隊長
始終都算係性格問題

我諗佢心諗 唔通我叫班小學生爆籃比我咩
波都未控得好

係咩呢請問

下半場完全係等緊邊面爆先，我一路等緊個龍幾時大腳tak q，
上半場明眼人都睇得出阿根庭果邊更加易爆，d波勁孤寒，死都要短波焗住響條邊運上去
你大腳有1／3次攞到界外球，係對面禁區頂攞定個波落黎仲好

摩迪33歲體能好似仲好過佢

小花好似阿伯咁

喺國家隊佢根本係雞肋
出佢但又唔跑、唔拉空，咁點
巴塞中場個個控到波
但呢隊係阿根廷，無得你懶
要懶不如唔好踢

大巴出廿分鐘周圍走
不斷帶動攻勢，點解人哋有位接波佢無波
咪就係因為唔肯跑

本來今晚諗住唔撚睇，但都照捱，屌你咁樣比人炒三粒，成隊知唔知自己做緊乜？
輸左個個燶撚曬塊面好似好唔抵咁
唔係唔抵，係你地自己唔爭氣咋
個個一失球就起曬鋼想打交，成班爛仔咁，點撐你地呀

有一野 佢想一個過成條防線 舞入禁區
比佢夾硬過到兩件半 都仲有 3 兩件等緊佢 不了
完全唔用腦 加獨食爆 踢法 抵輸啦

有冇諗過國家隊大部份球員唔妥美斯

成晚無腳靚傳 好波 今場 真係創新低
上屆 好好多

agger

算啦都係唔想知，淨係睇到美欺個閪樣就值得捱眼訓睇波

唔係下下爆 去盡 又未必係懶既
位置踢法唔同左je 想做 派牌個個 唔係等波一有波就死去個個

唔爆點踢呀，成隊連教練都係9流流你教我啦

呢兩場起碼佢傳波向到前，側邊橫傳隊友都壓到入禁區
佢只要過到半場正面面向龍門都有威脅
除左怪中後場做唔到呢d波俾佢
佢自己off ball movement 太少都好大責任
防守唔跑可以接受
屌你隊友hold 緊波，真係球王你郁下fake 下衝兩衝點都牽動到對面企位啩

我覺得最抵屌係個光頭教練, 用人完全錯撚晒, 隻Meza係望落有潛力, 但絕對冇料踢足兩場全場, 另外左右兩邊中場完全猜唔到啲波上前場, 又落唔到底出波, 下下交返後場, Messi拉落嚟先有波掂, 又唔出Banega派牌, 中後場個個傳醫院波

真心，後備果班都好過出面果班人，有歐洲賽經驗

過左兩件都唔滿意 係咪要佢一個過哂11個先叫勁

等番西甲蘇咬餵

個下波 兩邊都有隊友
對面半隊係禁區入面 根本完全無可能過到
佢面前仲要係3 個防守球員都企到勁埋 成部牆咁 肯傳出黎 一定好過佢咁樣夾硬舞入去咯

唔係話過到唔過到就勁 但個下決定真係 差咯

2014🇦🇷:
2018🇦🇷:

算鳩數啦美欺，一開場已經頭dup dup

重有2件鏝城小丑，奧迪球品垃圾到

踢開波都知最撚憎呢d 垃圾鳩友隊大

個龍死車狗

日日飲蒙牛

幫唔落，完全冇競爭心態，人地喱d生死戰，係講緊要chur到盡，抽曬筋，唔會有時間比你hea，依家仲有冇好講，只可以講佢唔係球皇，永遠做唔到 greatest

有球穿人褲底又幾好

講做隊長 摩迪都屌打美欺啦 淨係岩岩奧達文迪想踢爆拉傑迪個頭 連摩迪呢D平時咁好脾氣都即刻發火沖上去想打柒佢呢下 都已經屌打頭dupdup美欺

眼神防守呢家嘢，我地識條鐵咩

唉。。。。
美斯攪咩呀你。。。。

友賽比人反cup

心水清

迪馬就係上場踢得西， pavo 就係真出波翼之前係咁問做咩唔出，換左又做戰犯，辛9苦

訓左冇睇
Keyman有冇講波

屌對手太勁阻撚住小花表現

我條三串一細就係斷呢場
守波啦美屍

球技一定係球王級數啦，除左c朗你數多個頂級球星有佢水平黎睇下

new type

食花生睇入波

對手冰島泊大巴又話唔掂，今場人地唔泊出來打迫搶又話人迫得太厲害，咁要打咩先得？

要人地11個企係到唔郁？

作為球王，調整自己打法去應付唔同對手 同埋爭勝既鬥心 都好重要，踢到成個體系球員咁，離開體系就得返咁既實力，同踢得掂曼聯皇馬國家隊既牙朗比條撚咩

上次拎左亞軍
今次拎唔到冠軍都無意義
悲觀既小花望一望d隊友...
決定早d翻歸打fifa算

睇下班小花迷回覆就知on9先捧小花做球王

豬隊友累事

今場摩迪夠班有突

原來係睇一兩場波
美斯咁大段球員生涯球王級球技唔計ge

但真係唔知美斯打個時諗咩
平時都有跑返落去幫波 呢場打邊路又入中路企
連拉邊都做唔到

人地明封鎖傳比美斯的路線 美斯又唔跑點會拎到波

連輸三個決賽

自己踢得唔好 隊友又雷 冇計啦

唉

逐場睇

唔關隊友事
關揀隊友比佢果個事

係巴塞做溫室植物都算叫球王

第一球個龍門...美欺見到都頹啦

又係時候退出國家隊，有決賽打先召返佢入隊啦

歐聯5年抱4邊個做中場指揮

你係美欺迷就知佢一向咁撚廢架啦

琴日最有火個野
咪輸緊波，人地整跌佢
佢發老脾屌鳩人

飲撚咗蒙牛屌

邊個敢唔妥上帝

有d人成日話個龍柒 隊友廢好怪小花唔落力
但係今界講真啦，夾埋冰島個場連今場上半場 90+45=135分鐘比你攻足全場 咪又係一個入球都冇 唔好講入波，似樣小小既攻門都唔覺！

第一身為隊長，唔好同其他球王比。隊長係咪應該激勵球隊士氣，帶領球隊係場上點踢點反應。但我真係睇唔到小花作為隊長有乜野既作用。換言之係咪應該用一個有領導能力既球員多於個人能力去擔當隊長帶隊波呢？

第二身為一個半小花迷，睇到佢班後防同中場真係睇到躁底 我都好明白球王心情一定好心up，恨鐵不成鋼。
但作為一個全世界最有價值球員，本來就應該係壓力下殺出重圍先係本份，呢個先係球王既定義，球王如果唔識自己製造機會，咁佢唔係叫球王，佢隊波夾埋佢先係=球王。
冇左個隊波，佢就乜撚野唔係

今界係小花身上真係睇唔到身為球王應有既霸氣，就算比人mark爆 一個打十個，上界咪又係咁，睇撚到8 90分鐘0：0都可以黎一個橫推遠射入網，個種激動 今界已經成為絕響..

可能真係機能上已經走下坡，加上佢套戰法又比人睇透晒 研究專門對付，始終波係11個人踢。
但真心想睇阿根庭入到16強，希望美斯做返球王應該做既野，係逆境入面遇強愈強

咁既身價連如果連畀波都畀唔好就返鄉下啦
咁都攞黎讚

連我老母都問我美斯做咩成日頭dupdup

c朗走足全場同小花真係好大對比

係 連戰意都輸埋

美欺

連登仔見風使舵到...

睇上屆同今屆

阿根隊兩屆都係圍住美欺踢

變相其他人注定無發揮

成班覺得比到波欺哥 問題就解決

唔會自己嘗試解決問題

今屆阿古獸明顯有態

肯跑 識射

但永遠隊波比球玉 球玉一店波就4 個Mark la

牙朗相反似係強力加盟 自己跑去後場回防

同隊友講 I am here , 搞唔店又回中自己組織

又會迫實對方去搶波

朗仔開d角球又靚

中場都4條友密麻麻 佢回後攞波咪仲亂
以前放佢攻中位 擺幾個攻擊球員前面咪幾好
打咩343

對面摩迪先係球王

明明就係差個世界杯,點解可以咁冇鬥心
已經散住步踢左幾年,仲以為係留力世界杯
上場射失十二碼真係咁大影響咩,又唔係第一次

阿根廷足總咪執閪到囉
美斯有西班牙唔揀
戴巴拿有意大利唔揀
都要入隊末落嘅所謂強隊

0射門

完全同 呀朗 冇得比
呀朗 輸緊3粒 會 搏盡無悔
矩就 頭dup dup 散步

退出國家隊再入入翻先啦

我第一個唔撚信

年頭 日日都有人抽C朗水 笑佢年華老去
笑佢無波入 回晒塘 又整堆gif笑佢 又搬數據出黎話佢跟本從來無勁過

而當時美斯如日中天 聯賽繼續不敗 頭場國家打吡仲帶巴塞強姦皇馬三粒 報左西超盃之仇

點知半年過去 依家C朗大巴大巴車落班盲反塊面到
兩架過山車 一個由下至上 另一個就由上至下

剃撚左D死人鬚佢啦 見到都唔開胃 死氣沉沉咁

長毛個陣最有靈氣

有呢啲先好睇 睇班fans開片

柒少陣，根本同利一樣
就算個龍唔派膠，輸波只係遲早既事

摩迪先係最強10號

好多時做唔做到球王係睇依d關鍵時刻

美斯有西甲光環
一到歐聯同國際賽就唔知做咩事
輸緊先開始跑多幾步....

唔講以為c朗無踢歐國盃

死翻巴塞散步啦屌

同意
但佢咁樣派膠同阿甲仔空龍炒都搞到頹上加頹

毫無領袖風範

C朗 係世杯呢2場都係咁叫隊友上去迫搶 小花始終唔係呢類人真係無得比 要怪就怪領隊戰術 選人又有問題

dump哂地屌
叫鼓勵

事實係成隊波至到教練都好服佢,成隊波好團結,無咩是非。
起碼有士氣先,上屆歐國都係咁樣羸。

其實美斯當年醒
當年阿根廷係強隊，西班牙係二流

提子都廢架啦
但睇場波，提子博老命去防守
大家都想保住阿朗個入波

明明屌隊友係會俾連登仔屌

好撚心佢剃撚晒D鬚佢啦, 剪反個型棍頭,比番個有自信既美斯我睇啦

其實個問題係，阿根廷係唔係都以佢為中心
無左佢，可能會短痛狂輸波，但咁先可以改朝換代
佢係度只會拖死阿根廷

世界杯係咁d人柒下柒下咁

自從生左鬚就咁

學埋細哨D衰野, 當年細哨一帶個死人頭巾就開始懶
跟住就一沉不起,唔想見到美斯都係咁

佢根本冇資格做隊長

唔通陰聲細氣同隊友講：不如你踢好d啦

咁樣

連so都唔剃
懶到

阿丙歐國傷到hI

都un出場邊打氣同指點江山

雖然指指點點 緊張過球證

不過佢的投入程度 感染成隊

最尾win 法國

仲要做隊長

馬斯出口 幫下你細佬手啦
幫我屌撚醒個毒撚

Last嗰球做隊長自己企吓度睇波
完全冇諗過防守
打定輸數咁踢

過唔到未傳囉
而家踢波計入波定成功過人

咩叫唔係呢類人

係因為佢指揮贏
定係只係cooccurrence先
要分清楚
同埋指揮唔應該發生
唔明點解佢可以企場邊

同意小花太沉默
但丙朗呢d太極端過左火
攞番個中庸就得

小花迷話佢做啦啦隊，係小丑

站立帝

都係果句，唔係好波就可以做隊長。唔岩就係唔岩，無火唔講野同隊員無交流又晦氣，交返個臂章出黎啦。

丙仔過幾年4 張 就快無得踢

佢又咁熱愛足球

其實睇佢 會熱血曬

歐國中場柺住腳出場邊

事後班人都話丙丙出番來 成班覺得會win

睇佢勁激動屌隊友好過癮

不過睇得出提子內部幾調和

3:3 西班牙果張 0:1 果時提子頹曬

丙仔繼續飛來飛去

令到成班熱血番

後防都跑快左 轟轟轟

要好好珍惜丙丙

美欺 不了

可能係教練安排

心照型領袖呀

其實可以出場邊咩
個個球員換完走企係場邊指揮嗌有鬼仲得了

好撚誇張

做隊長嘅角色都咁頹
係人都冇火踢落去啦

冇錯啲隊友好廢
佢全場有冇起過兩次腳
好唔進取 抵輸

站立帝見到對面入左：渣ga
頭也不回

本身鐘意C7同皇
以前(皇馬未歐聯三連霸果陣) C朗長期比人笑大賽隱形/ 等餵王 小花就自己carry

點知近呢三季 去到岩岩兩場 兩個調轉晒
真係風水輪流轉

不得不承認美斯老喇，以往自己中圈帶波殺入禁區射埋波都仲得，到今時今日要落中場分波。長髮美斯>>>>>>>乞衣美斯

踢外圍賽果陣 試過冇美斯 差d32強都入唔到

呀朗係越嚟越有鬥心 不得不佩服呢樣

睇住佢由當年好精靈既眼神變到依家咁迷茫
只能講巴塞真係太錫佢同時又太依賴佢，要咩有咩，散步左幾年都無人話過佢仲要繼續正選
佢既天才夠佢係頂級聯賽立足，但佢既性格註定佢做唔到領袖，佢反而要有領袖帶住屌下佢先知自己應該要做啲咩

梗係贏唔到
因為果時踢法係包埋小花

要完完全全無小花
成隊阿根廷先可以重生

美斯好似毒品咁
阿根廷吸左會精神小小，唔吸佢即刻謝晒咁
要完全戒甩毒品先可以重生

有乜理由要圍住佢踢 ，就晒佢
咁唔係毒品係乜
踢波係踢整體的

美斯就像毒品，阿根廷無左即刻謝
有佢就精神小小

咁都有得賴
咁無丙朗贏法國，有丙朗場場和2 3線波蘭冰島空牙利(仲要6場有4場無波入)證明佢唔重要

公平咩 分組d對手咁勁 又冰島 又克羅 尾場仲有2&b 點踢
人地阿朗有迪基亞牛油手

牙朗上硬位了

成班都係毒撚格同小花一樣 屌你踢波就係要嗌就要出聲講求配合架喇你唔係嬲吖嘛

其實美斯個隊長掛名
你見場上鼓勵隊友都係馬斯

神類比

衞訊仲搵人扮佢拍廣告賀20周年
真係多謝晒

句世盃外圍賽已經收哂皮
但盲反真係盲嘅

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

垃圾美斯，有班傻西先盲撐

講到呀朗剩係識屌隊友
歐國決賽艾達入場前牙朗有鼓勵佢 唔記得邊個射12碼冇信心阿朗又鼓勵佢
好多時失左波都拍手鼓勵士氣

柒少陣啦
牙朗個屆3入球3助攻 和波講到係牙朗責任咁

其實佢呢個球王，大家一定睇佢頭
如果佢踢落好博好積極，又嗌住隊友
自然隊友會積極d
如果連佢都頭茸茸，士氣自然會低落

牙朗下下反擊都狂跑
你係攻擊球員，冇氣都頂硬上啦，邊敢慢慢行

朗嚴己嚴人
係有說服力 大佬都做你唔做？
呢屆精神面貌好睇到兩者分別
上場朗踢到笑 花由唱國歌已經皺眉頭

唉 只怪佢自己炒12碼 壓力大到承受唔到 就係呢樣嘢抵屌 身為隊長

散步王

牙朗歐國盃出左場邊之後既走動分分鐘仲多過美斯尋晚全場走動

笑到我仆街

個精神面貌頹到
唔想踢就自己退隊啦

今屆柒左2場 Carry唔到就唔係球王？
2場就抺殺曬之前成就
講真 佢廢就屌 佢勁咪讚囉
踢完2場廢就變到地底泥咁 好波呀巴打們

6場入3球好多?
對hungary兩球
walrs 1球

冰島又係入唔到波 仲要話人好似講左歐腳盃咁
奧地利克羅地亞波蘭又入唔到
target man喎，呢幾隊唔會勁過葡萄牙掛

2016歐國，對克羅地亞
117分鐘
返嚟防守，搶到波，傳比隊友打反擊，一如以往衝到最前，走位等接應，最後真係造到個入球出嚟，最後贏波。

贏

咁美欺2014唔計決賽個數據都係咁上下啦
但比人話廢
丙朗淘汰賽3場對2 3線球隊都係入得一球

我同意今屆丙朗勁
但係之前美丙都勁過
頂多打個和
講到美丙無勁過咁

克羅地亞嗰球入球，唔係佢都唔會入到啦

117分鐘返嚟防守，搶到波，傳比隊友打反擊，同時同己鳩衝到最前等接應，最後真係造咗個入球出嚟。

6場入3球唔算多，但國際賽嚟講唔算少啦，仲要有三助攻，＂球王＂美斯淘汱賽0％添。

不如你睇埋呢個入波前佢浪費左幾多機會

咁咪將功補過囉

助攻 又唔計？
平時你哋唔係好鍾意計助攻咩 畀你食哂落肚？

2014美欺4球1助攻，5個mom

狀態差還狀態差 教練隊友廢還教練隊友廢
作為球迷最唔忍心係見到佢個心態咁撚曳
但hater踩到地底泥就基本

做乜鳩 , 而家係你discredit屍朗話佢得三個入波好小 , 仲特登唔計助功 .
跟住冇啦啦話2014 美欺4球1助功 ,
3+3 > 4+1 , 咁其實你想表達d咩 ? 美欺仲廢過屍朗 ? 定兩個一樣廢 ?

講緊牙朗又拉小花
啊小花呢聽聞14世界盃淨係分組賽入波
佢個年分組賽啲對手係伊朗尼日尼亞同波赫
淘汰賽對住瑞士比利時荷蘭德國一球都入唔到

足球上帝淨係識入啲垃圾隊波？

你個美欺柒左兩個星期姐 , 唔洗嬲到講野語無論次喎

講得好 死老豆咁樣
隊友開頭都博曬命 但你就行行企企

唔計助攻真係屈機 畀啲忽然球迷見到真係以為牙朗平時係等人carry開 小花就係神

9毛生上面

領隊隊友唔服佢先叫指指點點
上上下下都服佢叫做激勵

你地唔好咁啦
條友不嬲表達能力有問題

淘汰賽剩係入到3 4線wales就好勁

原來條友係小花迷
唔怪之得係阿個post比人當過街老鼠

喔 3,4線球隊排名都幾高

更新於：2018-6-9 13:57:17
排名 國旗 球隊 排名升降（上月） 積分 積分升降（上月） 走勢
1 德國 034 1558 145
2 巴西 034 1431 475
3 比利時 034 1298 -486
4 葡萄牙 034 1274 -326
5 阿根廷 034 1241 -136
6 瑞士 034 1199 205
7 法國 034 1198 325
8 波蘭 25 1183 555
9 智利 034 1135 -116
10 西班牙 -26 1126 -366
11 秘魯 034 1125 195
12 丹麥 034 1051 -36
12 英格蘭 15 1051 115
14 烏拉圭 35 1018 425
15 墨西哥 034 989 -196
16 哥倫比亞 034 986 -36
17 荷蘭 25 981 125
18 威爾斯 35 953 225

題外話
37 伊朗
40 波斯尼亞
48 尼日尼亞
呢啲應該1線尾

wales呢60年踢左幾多屆大賽
世界盃附加賽都入唔到
愛爾蘭都壓倒佢地
唔係 3 4線係幾多線

性格決定命運 呢樣野從來d毒撚同小花迷都唔明

喔 咁伊朗波斯尼亞尼日尼亞呢啲真心屈 又有得踢世界盃又可以畀美欺炒 應該一線尾
智利就慘啲 攞咗美欺嘅美洲盃冠軍仲要無得踢世界盃 應該3線頭
威耳斯 無得踢世界盃直情垃圾隊啦 5,6線 邊有3,4線

KJ：身為美斯迷 都想屌柒佢 美夢似是遙遠 仍埋藏著繾綣
快樂旅途中 有沒有熱戀 看著這入場券 如同尋獲溫暖

KELLY：隊友廢 但你有無用盡全力呀
輸咪輸 但唔好輸得難睇 挨夜睇碌柒

KELLY：畢生也願記起 香港迪士尼 煙火璀璨夜晚定會很美
KJ：坐咖啡杯 溫馨記憶 旋轉中細味 天邊星宿也沒法比
合：今天心碎或痛悲 只需要記住陪伴在你身邊有米妮
始終可以幸福地 沉迷在美夢裡希冀

又計埋命中率

喂喂 , 覆下我個reply啦 . 講2014 年美欺4入球1 助功係咩意思姐

威爾斯教叫3,4線
伊朗 波斯尼亞 尼日尼亞係30,40線

想扮奇洛李維斯 孤獨撚風格

比我買波我會買堤子贏

3 3 都話踢得好好
4 1 攞埋金球變 4場mom 又唔叫好?

無埋藍斯davies
巴爾，祖派路之外成隊英冠骨幹

原來 3+3 <<<<< 4+1

助攻唔計

所以伊朗波斯尼亞同尼日尼亞係咩人做骨幹
英超西甲意假法甲聯軍？

而家對威爾斯都唔計

助攻唔計係你朗迷講架喎
西甲西盃又唔計

喔 又變咗就朗迷話 上面唔計助攻嘅係朗迷黎？

同老友法比一樣
後生好有靈氣好精靈
大左就扮憂鬱
剃撚哂d鬚佢啦屌